人生冇意義了

唔好再遲d

返工等放工

早左

浪漫子

雞

唔好再喊plx

喊緊

有女就收皮啦

睇唔睇林明精

發夢見到ex

佢好似以前未散咁拖住我去街
然後最後我問一句
「我地係咪真係唔可以復合啦？」
佢淨係同我講左
「我有男朋友啦。」

點解個心咁up

up乜春

喊完未

fk u

救jer 清道夫ar

唔睇